熊3正式開始

武漢肺炎未搞掂
基本面咁差
起碼跌返落20000

無限QE講熊三

咁聽日應該升

Lm

好快就知我講得岩

講左成個月

仲圖表派
就係聽d友講熊二唔買錯過低谷
拗呢d無用架
用呢d時間黎睇新聞仲好

無限QE就無熊三

樓主個名

而家牛一

基本面太差 已經彈左好多

連登仔似乎重牛，咁多反燈post

留名

你點同美帝鬥呀

難d

Don’t fight the FED

淡友日日講，實有一次中

然後就上咗神檯

LM

直接牛2啦，仲熊3

龍七啦，訓左幾耐

我估10000

買左牛就喺連登唱淡

有都唔係買股票啦
美股全球咁多投資者 派錢比全世界咩

錯，係買左熊，上連登扮燈
你睇佢d 戲幾假就知

低開喎清

熊熊哈

燈？邊度燈呀？睇過？

上月美國話再QE，我已經話無得硬淡
資產價格一定係升，港股美股而家已經夾咗幾千點上
仲睇淡?

再度QE 隔多一個星期就會急瀉
歷史話我知救市係多數都失敗

再度QE係會水浸，無得硬淡係事實
個市未必會一下升到4萬點，但好大機會唔會再跌到18000點
如果每日諗住沽佢老味，不如趁低位買貨坐
做淡友難過做好友好多架

牛一正式開始

係老散先認為個市會直上直落

樓主應該重牛

下 我今日賺緊錢喎 重熊 今日中段獲利

睇熊三跟住玩即日

聽日升少少 再重熊

油價插到仆街,股市係要跟跌架喇

樓上個個話燈 買左牛

咁短視

神燈記錄 所以淡淡既po
定時推po
直至淡淡認輸

開始未啊 伯母已經好忙㗎啦

每日講一次
淡友由09年講到20年終於講中

淡淡又輸 點算呀

坐緊DIA

平時淡友都可以開心埋禮拜六
今個禮拜1日都無

其實係牛一
最多少少調整 市場消息已消化
失業率高？照升
死多咗人？照升
油價負數？跌完再升
無限印錢 油企死咗都照救番生
救完大嘅 就救細
下星期又繼續印多啲錢

下星期 又到議息會議
準備又印銀紙
淡淡真慘

燈能夠未?

救市係有用，以前就唔會有股災啦

驚咪玩少啲囉
乜都唔買 你唔手痕嘅咩？

之前係爆左 先印錢
現在 未爆先印
先後次序不同

樓主，我地到喇.jpg

留名睇熊三

唔好咁短視，熊三陰跌好快到
Cash is king

加油💪繼續燈

跌之前 我地食成10%了
之後 跌2-3%比你上車做好友

加息=市場轉好=升
減息=有利市場=升

今日升撚到呢
樓主無事嗎？

樓豬不如改名做 樓豬係戇鳩仔

留哂cash，等終極反擊戰

唔好咁短視，熊三陰跌已開始

今日又升
現金又輸

現金輸左2%
近一個月 持現金輸20%

同埋熊三係陰跌？
牛三呢 係陰升？

到時跌爆果時唔好喊

熊！

早排;矢調整only, 準備牛3, 升穿4幻

樓主最上車機會

最後

牛友最後落車機會

skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

熊🐻

日日ff熊三

到時你哋唔好喊

我都想 月供可以平
我怕升上太空
樓主

係咁升

睇吓邊個笑到最後

TVB 財務狀況嚴重惡化!

將來既野邊個知 我淨係知你班傻淡俾人笑足個幾月

大印銀紙

又升多三百幾
今個星期升一千點
傻淡真慘
回1%比廢淡得唔得

等緊DIA回少少再坐過

食部份先
議息大波波
有得玩

搖滾準備 熊三到

破產未？

Cash is king緊

樓主

訓左無睇 熊三開始未

hi樓主

無限QE仲cash is king
遲下升到30000點又要高追

高追之後就跌

真 典型連燈仔

跌到斬倉又反彈

熊三係一種心態
熊到4萬點

事情將會發生，聽日大家唔好喊

淡友輸到唔好喊

反彈就出post"熊4正式開始"

流浮山？

淡淡空倉撚 持有現金輸通脹

聽日你就知

希望樓主得個講字無做淡，唔係應該輸到仆街

明日將會係熊軍大勝日

美股升到傻喎ching

虛火

熊軍大葬日

樓主死左未

CASH緊 點會死

日撚日係度唱淡 應該好重貨

CASH緊喎
重? 邊度重呀? 睇過?

聽日搖滾準備
ALL IN 7500

笑唔笑死

睇下邊個笑到最後

中

留名bin c

bin 牛軍 c

Post 倉

咁快C？

得個講字永遠唔洗輸
起左你底 假膠黎

你都左幾日

cash is king

五個交易日 升成800點道指
睇見你就開心
神燈

靜靜地啦
大戶對住連登黎打架

開始左未

聽日開始

咁熊三姐係開post果日定聽日先正式開始？
定跌果日先開始

之前係前傳，依家係正式

樓主頂唔順入市嗰日

你講曬啦樓主
日日都話下日會跌
一定有次跌架wo

美期又升3百點
多謝樓主燈

買咗兩日牛賺到fat fat

CASH IS KING

好快你會笑唔出

唔緊要買咗2日牛都賺咗成皮
樓主仲係一蚊都未郁過

牛到樓主入熊再投降就差唔多跌

cash到3幻點

熊三

未

到時你唔好喊

冇得輸

跌100升300

道指冇力升拿？

你好入貨啦
比0.5%你

力都冇 急乜？

好多股都升
道指仲升百幾
琴晚升三百幾
幾時跌返落去？
我都想再買貨

就咁望落真係唔多樂觀

倉已清

個個都想跌
你估下真係跌？
人人都心想事成 天下咪大亂

買左未呢 呢位超級好友

你一星期輸左一千點
回少少 出黎串7？
你係唔係想入神燈記錄？
日日

買左幾多貨呀

sorry, what did u say?

夾到淡友

夾緊乜
夾40點呀？

248 都爆左啦

下下睇dl, 我睇跌都唔撐你啦

傻仔
現金空倉撚 今日受死

佢輸撚左一千點

輸左一千點

你輸左成千點 高追未

樓主被減人工 仲要20/4開始睇淡
慘了

做淡慘過食屎 收手轉call

我賺夠了
下個月先再挽

真

港股仲橫行緊
美股就嚟雙頂 聽日好似係布蘭特期油最後交易日 會唔會好似上星期咁負數

樓主呢
升撚到

好過樓主 $0收入

聽日大家就知

聽日冇市

美股呀！美國無佛誕

美國邊有熊市

日日推 樓主擺明重貨燈個市

多得大家幫手

捨得跌未

樓主 無薪假 重貨做好友
一齊執錢

Cash
Is
King

樓主傻左了

多謝樓主又燈到美股暴升500點

多謝樓主

美國暴跌

跌1%=暴跌？！

黑期又跌

一跌就冇哂人

證明方向正確

今晚跌千

必定

跌多d!

一定會

恆指已墜 牛軍已碎 寒風再共 資金匯聚

熊軍已聚 連登已懼 聯黨結隊 表演插水

The Legand is back
I shoot suckers like crack
And attack with my tire track
As big as pay back the red
Black and grey seize the day
Hit the brakes just like
A revolution here to say
I break the lock bust my chops
And never wait the cops to say stop
Kiss your girl before you fade
like an iilusion i live a life
in an evolution
頭搖又尾擺 D牛死晒
不想醒覺只想感覺被放大
好友瓦解 萬人跪拜
贊頌我軍偉大

星期一準備大跌，成班好友潛哂水

大户要轉勢, 引哂人接貨, 五六月做多隻腳

推

推下 淡友

聽日睇班好友漬不成軍